切餅費呢樣野根本唔應該存在

去得餐廳到慶生，個餐閒閒地都食幾百啦（兩個人計），買個生日蛋糕係你餐廳到慶祝又要加100切餅費，借你個雪櫃放一陣，同埋兩隻碟姐

Ok你話唔可以食外來野，喂生日喎大佬，你一晚做幾多個生日客啊，幫襯左成餐飯，係你到切埋個蛋糕都唔得？ 生日蛋糕唔同普通甜品啊，唔會話開左個頭之後就陸續有人帶生日蛋糕上黎而唔幫襯你啲飯後甜品架

我知，幫係人情，唔幫係道理嘛，但做生意對客有時就係要講下人情架啦，雪一雪個蛋糕，到時到候攞返出黎有幾難，你估枱枱都慶生咩

如果冇啲濕鳩切餅費，慶生既客人又開心啲，餐廳冇咩損失之餘又可以留住啲客

你自己開返間餐廳囉

不嬲餐廳都唔比自帶食物啦
人地老奉幫你雪蛋糕咩？
如果食到你肚屙邊個負責？
無錢就呢埋係屋企食紅雞蛋啦

清潔，執野，停留時間長咗
做生意樣樣都係錢

個個帶個蛋糕黎 坐一晚 你仲覺得冇問題？

慶你老母生

俾唔起錢就返屋企切